[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (149) 鳩mo問候區Call out battle

傾還傾，麻煩用返不推文回覆

老規矩啦，劇透請用深藍色細字，如有任何劇透圖片，請用四層加密

《Good Night Show 全民造星》及《全民造星Ⅱ》分別於2018年、2019年首播；第一季更誕生兩隊香港男子偶像組合 — MIRROR及ERROR。

全民造星：左起 - 陳卓賢(亞軍)、姜濤(冠軍)、楊樂文(季軍)

Mirror:

Error:

全民造星II (聽講又名傳聞造星II)：左起 - ‎李祉均(季軍)、？無印象(掃地？)、張天賦(民選冠軍)

《全民造星ⅡI》將會以男女組合連場混戰
83位參賽者casting相：

星3 Trailer：

星3 主題曲：

特別置頂

入會請排隊填表

感謝比卡整合

追擊list
大家傾掂數比條list我pin啦

OL-KO-LO巴打

樓主樂仔

7r巴打爬返出黎比大家嘅post

即刻同大家重溫
唔使再特登吹奏個旁白啦

[長文多圖]viu tv香港電視台造星節目竟然以大陸人優先?

歡迎再加

40強

30強

今次石雨gg

可唔可以停止欣宜

石雨

欣宜無講錯阿

估正字大賽
- 拆骨
- honey beed
- 三公鐘
- 菇素
- 跳樓
- 落伏
- 顧固軒
- damcer

角色扮演大賽

黑魔后/標童/pepe

董驃/渣渣兵/維園賓/
真.一打十紫面巫婆

爆璇陀螺

超速搖搖

BL

星座撚你真識玩.jpg

又暈又頭痛嘅巫婆

吸血色魔

珠頸斑鳩

煮飯婆

藍屍護旗手兼垃圾會議員

ODIU 30年後

班長30年後

有慾望嘅毛

最後 J只有一條 請珍惜

右乳RAP得

LM

第一次聽到人講表演要學伊健

屌你林曉峰除咗拎啲frd嚟講仲有咩好講

林狗又講埋啲咩垃圾

欣宜俾啲評語算係幾唔錯

manson老婆lm

林曉峰成世人都靠痴

希望有呢個機會

林狗

其實欣宜評得唔差

NY

NY應該贏啦

包皮串鳩浩南哥

林曉峰知唔知自己講乜...

右雨點入廿強

mischa全盛時期可以似邊啲人
朱薰
楊千樺
Candy
鍾舒漫
莊思敏
葉巧琳

林狗講埋啲老屎忽野

唔好話冇人cap

阿lo up mud 9

欣宜跳會唔會渡邊直美咁款

Ny贏右雨呢啲垃圾入 表演唔夠好都係會比人屌

佢入到20強都偷笑啦

Agggggger

感覺強尼叫人除多D衫

右雨對zeno
zeno贏硬

影視界攝石華

啲dancer真係好正

好想睇CY遇到啲對手咁爽

得跳舞冇唱歌實死 但唱得好聽就夠入10強

Lm

好想睇Timo 輸

新po表白benben

NY心諗：瞓係到都贏

其實右乳幾正

好不安

佢有撚朋友咩

林狗收皮啦

又消費ekin
憑你既才藝 入造星我怕袁晴晴之流

但個兩件Foul晒

唔講鄭伊健冇嘢講

欣兒OK WO
起馬唔係廢話

林曉峰唯一成就就係埋古惑佬堆

上到十強比你當執到啦

好好添

其實右乳就唔應該入20強

強己MISHY.GIF

希望佢可以提曬全班古惑仔+獎門人

今輪啲評判好直接

靠team

有冇人覺得林曉峰d毛孔好大

屌

條撚樣有咩資格坐係到

又消費鄭伊健
我懷疑人地都唔係同佢好熟

My入硬

Agger

一山還有一山但
以為火已經夠衰
點解林曉峯仲撚衰

啲女一對你無興趣就係咁覆單字
哦..係...好...

佢幾專業其實

咪話我話 cy可能今round最好嗰個

佢家姐同阿哥 同佢好撚大分別

幾round啲簽都抽得靚(對面廢)

會唔會係Dancer Fong

所以個賽制真係唔公平

200一q

Ny

又賴緊張
你平時都係咁架啦 唱到一pat嘢架啦

雖然想盲反佢
但佢d評語的確中肯

啱啱仲諗緊佢2020年，係咪仲消費緊古惑仔或者鄭伊健，點知第一集就中

個廠冧啦

渡邊直美搞笑好多親民好多喎

中point

對右雨卡文=保送
呢個垃圾賽制

右雨定NY都曬咗個位

個表演真係無賣點

今個星期最期待

P返窄啲先post出黎okay

擔心張枱

雞黎講係嘅

有啲人真係有星味既 好似ekin 咁

右雨真係似dancer

右乳
欣宜

連comment都有得痴伊健

應該幾好砌

B 組d 表演真係無高級既feel，上round 又係今round 又係，點造星

B team好多都唔值

有冇迷左黨

佢同CY兩大陪跑

Jason表示我睇撚左d咩

有無機會可以睇多對battle

NY真係太樣衰
點解佢去韓國果陣唔整埋容

my

其實根本都唔明點解搵林曉峰做評判,條友根本完全冇料嘅老屎忽

好想睇benben打添毛

伊健：企開d啦屌你老母

啲評語起碼係有point 先

第二回合好悶 兩個都唔想睇

同意 其實都好多人鍾意佢

右雨ig直播好正 睇完9成男仔會鐘意佢

因為B組好多都係垃圾
仲有垃圾KP鳩揀

包皮

係 高質評語

完美演繹包皮

呢啲真係天生冇計

欣直同牙醫真係好姊妹
都係評判界新星

欣宜評得幾好fans唔好盲反住

我都覺

咁右雨打卡文呢

學伊健跳舞
阿lo忽撚咗

limk

9成雞蟲

想睇princess joyce 跳多啲
右雨too weak

新po LM
Zeno唔係度 Manson要加油啊

無啦啦搬南砍出嚟jm9

我覺得今次右雨幾好喎

呢d先叫右雨架ma

突然之間發現John每次出鏡 我都要問一次佢邊個

我下次會記得你㗎啦 John！

要露肉要MISHY得啦
右乳得個淫字冇波

隊友有NY 方方 契豆 Mark

比分頭10位入啦
2個強嘅對都唔知點算

上次就賴分身不暇
同odiu有咩分別

多謝 已丁

kp 保佢囉 上round foul 10個都唔foul佢

渡邊跳舞好睇喎
未睇過欣宜跳舞

咁？

有冇人cap到欣宜舞胸？

佢憑咩judge人

可唔可以毒啞佢 佢把聲真係好難聽好難聽呀

賽制可以點改
計分就有機會做馬
表演多個item就玩9參賽者同剪片

唔係姊弟咩

敢批判，又幾中point

點解林狗同佢細佬可以差咁遠

😊條女

咁可能大家會支持cy

應該搞個評判選舉
佢同牙醫都有驚喜

始終有肥姐咁大個後台 咁多年應該學到唔少野

我都覺得唔差
樣普通啦
但身形比例幾正

岩岩我問我老母佢係邊範專業
我老母話 係咪遊戲節目呀

東莞組

佢行狗屎運啦
抽中右乳有得出道

摸唔摸到粒制

成集都冇cloud鏡頭

人生唯一成就嚟

繼續吹奏固定B

想知決賽搵邊個做評判

好撚正兩個

呢啲時候就睇到到底個人有幾多內涵
其他評判都正正常常
係佢條廢柴

講嚟講去都係蠱惑仔 厭唔厭㗎

伊健：唔好阻住我打機

運氣呢家嘢

小朋友先做選擇

佢個youtube 好似有

B team好多人冇觀眾緣

Nel nel咁樣喎 師兄

留名睇Cy

佢個款似係無teamwork既人 唔知solo會點

個個都要閂定 ig 先

睇左兩個已經覺得十強list似堅料
咁可能真係CY贏timo有十強

睇到上個post講
比賽嚟講 應該係廣東歌難揀歌啲 同難發揮 難表現自己

胡鴻鈞

Manson打邊個輸？
CY定牙璇

10分鐘唔夠又爆一個po

佢level只可以part西瓜做節目

新po繼續祝福固定軒

屌你老味

想睇毛vs豆

個賽制真係好撚鳩
Diutv

吓 班長嗰個勁好睇

佢個下腹曱甴肚

上年選10強個賽制正啲
今年好廢

如果佢哋一齊評

CY

佢一喊個眼皮就超級單

屌x2

Zeno BB要拍多啲本土電影畀我哋睇呀

計分所有鑊全部評判咩
Production 全部冇責任

點只右雨
直頭巨乳啦

如果zeno對manson就好睇了

個Manson好撚似玩魔術個劉謙

我又覺得佢個樣幾易記得
Dancer佢又未夠勁
唱唔得
唔知演唔演到戲呢

有啲掛住Alfred 做評判

好性感

L佛

叫右乳參考鄭伊健根本9唔搭8
學佢唱歌讀歌詞?

好多跳舞夜場mk
好難分邊個打邊個

B組會唔會10個有9個表演都行東莞風

I’m not your girl 睇lisa個舞台同佢似到

有冇興趣一齊轉行入迷雲黨

遊戲節目都俾米奇搶哂fo,佢似出嚟了凳腳

樣就麻麻但一定好好屌

欣宜啲comment唔錯 幾有point

但做獎門人個陣佢係最唔fun嗰個

佢果然同牙醫係Friend
啲評語有一定質素

咁左邊乳呢

如果下年一齊做 好似幾好睇

遊戲節目專業好似應該搵獎門人喎

想嘔
連講個comment都要搬人出黎
唔係就無野講
幾廿歲人醜唔醜
歌樣舞演技 輸俾所有參賽者
屌你老母

真定假 係嘅話支持Cy

一講我有個朋友
就覺得係伊健

似dancer

洗底

究竟係邊個收鳩毛皮

呃負評

我分唔到John 同 Ny

AK屌完就撇

最後冠軍應該都係a team

可以去沖涼luuu～～

無野講咪講自己啲朋友

ekin 係贏靚仔咋

feel到foul 鳩毛嗰晚一分鐘會推完一個po

而家係開心阿左慧慧出晒局

分分鐘個姪女都勁過佢

啱啱關鄭伊健咩事

Diu
嚇L死

無咗黃真真推post慢咗好多

點cy會入到20強？因為同梁震英撞名？

Ny好撚樣衰呀

屌就一定大大中出既

睇多個表演又遠

佢家姐阿哥甚至前妻先有資格坐喺度囉

地球聯合軍

仆你個街

睇佢ig唱歌好撚勁 中高音range

fu

係屌得過既
但真係唔夠星味

Team b 真係專生產噪音Mk

呢樣已贏

咁多年嘅成就只係做包皮

右雨幾時有右乳睇？

雖然欣宜會踩冧個台
但佢啲comment 幾正路
朱薰果啲真係聽完唔知聽左咩

NY塊面好恐怖

屌judas對鳩毛點算
我2個都唔想佢哋入

全民造星最想屌Top5
1.第一名一定係Alina！佢副偈真係無得彈好想俾佢一字馬瘋狂un
2.陳葦璇，本身中意爽朗型，同埋每次岀場對波好似愈嚟愈大，好想屌好想揸波波
3. Zeno，佢個楚楚可憐puppy face同水汪汪大眼令我好想蝦佢屌到佢喊住求我停
4. Waiwai，個人私心，細細粒好可愛同埋未試過，想佂服TB
5.右雨，個樣睇落好仁，有AV女優相

另外你哋可能會問點解個表無Cloud無阿左，因為細路女我真係無性趣中意25+姐姐 (但所有TB例外, any age)

再利個申，我男女無所謂，有窿就ok

My一定暗爽啦

應該係真
如果真係cy對Timo
好想知連登仔撐邊個

NY食哂波餅

ny皮膚好差

右雨好有90年代大陸Disco浸味

之後一堆人都話欣宜冇料扮四條
我就唔明
佢本身跳又叻唱又叻
香港人可唔可以唔好以身材評價咁膚淺

睇到呢張自拍就100%肯定gay

睇嚟之前爆料10強名單係堅喎
mischa
ny
ansonbean
cy
ben
dancer
cloud
劍文
klau

屌你NY爽能到
食曬波餅

林曉峰算唔算呃飯食

Ny右雨即刻好唔close嘅feel

其實NY好似都幾q

個NY就係由初選開始要保送的

係
但真人show真係唔會fair

一定好撚公平

CY全個造星3最多人支持既一次

NY真係將樣衰呢樣野演譯到另一層次

NY係樣衰版張敬軒

西瓜都未必差過佢

好濃妝 皮膚好差

其實佢唔差嘅 跳舞好charm

咁莊思敏呢

佢唱歌係有料
係大家覺得佢冇嘢叻咋嘛

唔講自己啲朋友仲有咩講

ny個樣完全係贏硬咁 開心到

爛面

咁大家都應該心服口服

NY皮膚要搞搞佢

佢個伏做咩事

右乳好正

錢家樂好過佢幾多倍

NY係咪hehe

都係偏低

好厚粉

係藍假假

伊健唔洗講
天華做笑緊哥
錢嘉樂假假地都識玩車
呢條柒碌有咩代表作

花姐話唔係100% 啱

Ny:點解要b打b

你好彩咋
對mischa 定 zeno你都會輸

拍返幾套BL劇先好再講

好肉酸

又食野

幫清推下

佢都做到評判
又講 E健

1 獎門人
2佢老婆
3 古惑仔
冇了

花姐食咗廿集仲未食完

CY要大洗底了

佢家姐上屆做決賽評判

MY真心 樣衰得過份

花姐直接食飯

希望搵軟仔

個妝好濃
真係好似面具咁

NY個妝

係
上一round應該要out

屌 邊個ny?

Jacqueline

好掛住阿左

NY皮膚

個幾枝藍妹sharp到

其實佢唱歌真係唔差
支持cy

Ny有 jeremy feel, 但jeremy好好多

Ny呢個look 有啲似Hugo

NY攬到條女咁實。。唔係gay la

皮膚差撚到 唔洗近zoom都睇到

偏低

Ny 幾多歲呀

唔講都唔記得NY同JOHN MARK一組黎IN

A同b組個feel好唔同
A組真心好多

二汶唔好講真野出黎的確係全round 都比唔到唱歌

估一估

究竟CY 對邊個
會令到CY 贏呢

兩個一齊out ok?

邊撚個對cy都輸

撐cy應該會推十幾頁
Timo太黑人憎

車， 以佢個殼同埋而家既能力， 上大陸登台都夠搵啦

Ny真係輕鬆贏

個個都話自己自信低

撐689了

香港人丫嘛
除左吳唱K單野odd d之外其實都好好

仲有alina

但係我覺得NY好過CY好多

呆住咁贏

cls

都啱 費事俾阿lo呢啲評判鳩評評到自己cheap晒

仆街花姐又食嘢

Jeremy=細貓>>>>>>>>NY

想當年阿叔

19

勁厚粉

笑撚死

NY underrated

又唔覺
NY內斂啲啫

G持CY!!!!!!!!!
CY贏啦！！！！！！！

個近鏡搞唔掂

次次都心理學家咁

有林曉峰接棒

飛起毀容女友痴康子妮

有 dancer 同 cloud Ben 合理

timo

老婆俾人ntr

Timo對邊個呢 點解會契仔都輸

9fing都贏你

點解個個想做明星 但個個都講到咁自卑

最望到就係NY

聽佢講野好撚辛苦 又多懶音又乸

屌你
MY 胡鴻鈞 仲有一個who?
史上最樣衰男團？

事實佢無野表演過出黎

唔好拖長呢part啦屌 無人想知呀 表演啦

覺得似mischa、kayan呢d

唔鍾意k pop

自卑劇本夠喇
NY粒墨好鮮明
認真不如考慮脫左佢

朋友勁 阿哥勁

做咩個個都扮毒L

個個都自信心低落

如果好平均咁9 x A vs B, 1 x A vs A
會唔會10個A入哂?

個post 無#50既

跳女仔舞

珍 partner要係Manson同Anson Lo

Gay?

kp完全表現錫仔多d
頭先右雨出場好撚惡好似鬧佢咁一句full power

個個都話冇自信，但又敢去參加比賽

點解個個訪問都話自己自卑 但湧晒去做啲極需要自信既野

Carman

開始嚟賣小強，仲唔係十強

ny好睇喎

個撚個都話無自信
咪撚學人發明星夢啦咁

其實唔使介紹咁多
直接睇表演啦

Manson bb

Timo

有啲似屯門史迪仔

丁右雨嘅係咪有戀獸癖號

未開始都洗緊底
Cy

呢度反開人地唱歌

如果cy vs Manson真係暴動都似

咁正嘅仔仔只配俾男人擁有

欣宜你要埋佢啦

入team b識瀨閪就入十強

然後個個都多謝彭導

ny好似有d似jeremy

節目效果 點都要搵個上黎比人屌

唔好咁痴線啦

CY可能係傻鴨
用念力拎冠軍

係
feel到fd好多

NY算係好出位㗎啦

造星 定 社工輔導

但有欣宜

Ny mark 胡鴻x
3隻厚粉韓

如果第3rd有ansonbean咪姐係順埋出場次序？

Cy對Timo呀

個個都無自信
無自信又會夠膽玩造星？

NY係咪gay???

家姐都勁嘅

叫個唱開歌嘅人 roundround 跳舞
好正常咋喎

去日本拍gv可能好紅

想睇

唔好啦 影衰晒d gay佬

越黎越覺得流傳嘅十強係真

頭5出色又未到 但NY真係唔差

總決賽幾多號會live?

佢自己

唔係Gidle Lion下話

陳小春做政協

b3都叫fd嘅

ny塊面搞咩？？化妝化得多？？

NY做拉人傾

NY好cute cute喎
個樣又幾得 又跳得 個樣又似韓仔
份人又傻傻更更咁

星一片都拎返出黎

26

ny冇得輸啦

我固真好多

26 星期日

屌你老母我要痴女啊正發癲都唔要你個撚樣林曉峰
台上既野根本你一樣都唔會識
啊正起碼有娛樂性又代入觀眾
唔似個撚樣純粹老屎窟無人想睇

我覺得係

姜b

一句講晒 唔要豬突就夠啦

星1果時冇咁樣衰

扮獅子！？？
有冇追開韓星有睇Queendom

係囉 B3嗰幾個應該ok嘅

同埋女神個次903擺埋老母出黎爭獎
其餘時間算係咁
孭住肥蛆個女呢個名條路路易行

好似好大隻咁 呃得下人

Ny 條頸有啲長

卡文對邊個 點解輸

可能係卡文 或者方方?
唱歌嘅話 cy會好過佢地

咁後生 喺韓國做過練習生？

所以cy應該

我都想知

啱啊啱啊😭zeno😭

前妻都勁

珍

已經掛住他了

CY大和解

Ian都唔錯

欣宜啱正 識揀實揀佢

Boxing Day

對邊個都輸啦

到底邊個輸比cy先係一個問題

ny好樣衰

唔計政見 陳小春都叫做識唱下歌
係得包皮乜都唔識

我其實幾中意NY

細個靚仔好多

鳩毛

整整容先再講
我真心 唔係憎佢

Ny 加油

想睇對Dancer

佢輸好合理

尼場比賽完全係
簽運>>>>>>>>>>>>>>>>實力

真，頭先ny同右雨攬住都有種尷尬，好似大家無野講咁

唔想俾人屌早cut

咁timo應該9跳先輸

26 星期六wor

識佢嘅人都知佢係

旁白真係好撚煩，日鳩日帶風向
用埋把死人語氣
(人名)(形容詞)嘅性格/情況，原來同(事件)有關
語氣又誇撚張
成日帶風向搞到觀眾一齊同情/討厭一個人
旁白收皮未

條女仔舞？

造星一好樣好多
當時一齊行韓仔風嘅Jeremy 已經係星
Ny而家仲係面目模糊

佢當年做亞視星光算ok
可能有親切感

好難聽

右乳保送ny

我中意佢

仲想聽佢唱metal歌

自從先前有人話NY似貓巴士後
我就覺得好似

遲啲會唔會連仔女都勁㗎

Gem嗰首

呢首歌超難唱

咁後生就爛面

契仔不了

基佬本身都衰啦

對ansonbean 啩

Gem

欣直個樣想食咗ny咁

NY乜水 睇咁多集零記憶

摩天動物園

做咩唔計導師評判主持

無左佢老母，佢咩都唔係

啱啊

冇料扮四條
成世人都攞幾十年前嘅嘢嚟打飛機
每次出嚟都提
十足廢佬一樣
但係死好命 搵足咁多年錢
人品又唔好
點解呢啲人會咁好運

Joyce做野豹想食咗佢

讀緊書？

唱緊乜

欣宜一定唔知佢唱乜9

係咪Manson都無

唱歌唱到鬼食泥咁

贏左了

我唔覺得佢把聲勁到值得我等到佢而家先拎出嚟
好多人都唱到佢個lv

因為佢地入到會俾人話悶，無特點，唔靚、男仔頭、會聽到難聽的說話

除非對Judas就無事

啲咬字明顯lur過zeno好多

1999 同gem一樣

唸緊經???

依家大病完縮哂水了,由1仔變返做0仔了

又係國語歌

唱乜九

唱乜9

固定同都走 今晚之後會少幾多觀眾
利申 包括我

好難聽⋯⋯

水鬥水

南嘸？

一句都聽唔明佢up乜

屌 支那歌

唔岩音？

一開口唱都係搞唔掂

欣宜會唔會聽到ny唱咩

So far 4個都唔係唱廣東話

呢個睇埋字幕都聽唔到佢唱乜喎

欣宜：？？？？

唱乜鳩

又唱支那歌?

好撚難聽

鬼食泥咁

個個話自己冇自信
對自己最有自信嗰個一定係Odi不過佢走左就唔鞭屍

欣直：

唱緊D乜

勁撚難聽

NY其實搞搞啲皮膚，同埋唔好再咁重韓味會幾好

遮住字幕完全唔知唱乜鳩

咪又係韓風

首歌好挑機

欣宜點算

冇字幕真係死

冇字幕真係唔知唱乜

而家係幕後大家姐

唱緊啲咩。。。

佢唱乜呀lol

唱緊？

睇頭段已經贏

鬼食泥

唱乜尻

咩歌黎

唔睇字幕完全聽唔明

NY唱到咁lur
不過都屌打東莞亞視右雨

默默努力
唔會同人講自己幾慘幾慘

兩個一撚樣

NY其實唔廢
記得佢第一輪時跳舞有impress到我

欣直應該聽唔到佢唱咩

成日都要吹捧B幾friend幾真 但d互動好尷

準備睇欣直屌佢

屌你老味閪 啲噪音

聽唔清楚

啲歌到底唱緊咩鳩…………

好難聽呀屌
侮辱gem首神曲

因為個feel係似
但依家太多偽韓仔都好撚gay

唱都算啦
唱到好似南無佬咁

想睇dancer fong對璇璇

Diutv金剛

好似唔係好捉到beat

聽唔到佢唱乜...

B 組唱歌真係好撚難聽

有冇人追擊牙low

唱得真係好差喎

原來咖哩味屎對屎味咖哩

泰文？

Ny更加係聽唔到佢唱乜

衰唱歌

彭秀慧係咪痴撚線架

鬼食泥？

Ching係咪想屌欣宜？定花姐？？？

欣直會唔會又講咬字

有d驚喜 又唔係難聽喎

大悲咒

屌，咪撚唱啦

我唔睇歌詞我都唔知佢唱乜

屌 無指定項目
個個都唱支那話

好難聽 唱緊乜

欣宜:聽唔明你唱乜

跳返韓舞咪幾好

一粒字都聽唔到

唱得好難聽
冇個字聽得清

揀Zeno好過

嘩
頭先話Zeno唱到聽唔明

NY就真係唱到鬼食泥咁啦

有字幕都唔知唱乜鳩

屌你

點解我覺得佢有啲似阿旺

咬字冇字幕好難聽明Up乜上Round rap韓文仲清晰

唔好影衰基

一陣睇下欣宜聽唔聽得明

GEM啲歌 我已經唔知佢係咪支那歌

跳緊乜

我都中意佢

成個feel搞到好似大陸啲比賽咁

真係唔明康子妮會嫁佢

唱到咁

屌你老母 好難聽

GEM首歌唱到咁柒

幾時先會有廣東歌...

鬼上身多d

可能係二汶

後制都幫佢

Mute左聲應該好睇

青山走犯

NY盤骨冇啦

唔睇字幕完全唔知佢唱咩

Ny令我諗起上年Brian

一路禁電話一路聽完全唔知佢唱乜春鬼食泥咁

真心好難聽…………

佢唱到咁揀周董d歌好過

好普通咋喎

固定廢值得更高地位屌你NY呢D質素都入到10

Zeno>>>>>NY

唱得麻廣但同過右乳
一跳就好鬼壓台
贏啦

Gem啲歌太難啦

點解個人表演bg music咁大聲 完全聽唔到佢唱得好定唔好
明明小組賽個時bg好細聲 聽得好清楚

屌兩舊屎

如果zeon 對ny / 右雨都贏左

同我唱k差唔多

如果zeno對佢兩個都贏咗

捉返入青山啦

又泡菜風又支那歌 你點解要參加香港既show

依啲先叫聽叫聽唔明

我阿媽行過都話。。嘩，讀緊書？

如果zeno都叫聽唔清 咁呢啲叫咩

Gem都係唱到1999

ny呢個頭幾好睇 好過之前太多

係首歌真係咁定佢唱到咁。。。

以為韓文

屌 唔知點解諗起193啲rap

無expect咁難聽

明佢點解贏右乳
雖然都唔係幾好

雖然唱都係衰 但壓台明顯勁過右乳

冇聽過呢首歌，係咪本身就係咁難聽

起碼有返gem咁上下實力好難唱到

陳柏字心諗：嚇死寶寶了

princejoyce出晒水

陳柏宇黑人問號

3:2

做乜 9 唔跳韓舞
屌

衣round應該係贏首歌好聽啲

齊來競猜牙Lo下個fd子會提邊個

諗經

唱緊咩語言呀dklm

睇到欣宜

欣直皺晒眉頭

點到好睇過東莞雞 show

講真呢首gem 原版都麻麻地
點解會揀呢首

欣宜聽到就晒眉頭

無字幕真係唔知佢唱乜

NY真係好彩對右雨

Zeno 坐住唱
點同個跳唱嘅比

欣直黑人問號

好破地獄feel

本身呀漿d歌都難唱

好重口喎Ching

黃詠詩心諗廿強d人都咁垃圾既

欣宜眼神好迷惑

抄阿漿唱法

本身唔係咁
有力好多

我究竟睇緊d乜嘢

如果Manson vs b team嘅人真係班評判搵定關公先

唱歌勁嗰d 真係foul 撚哂，得番d東莞妹東莞仔響b 組

竟然夠膽唱宇宙gem嘅歌

中間cut咗？
嘩diu 啲拍子

秀慧做乜鳩

唱歌差冇進步

兩嚿屎入面揀一嚿

首歌問題...

運氣都係實力呢句真係冇錯

Princejoyce件豹紋外套好搶fo

佢真係好彩抽到右雨

右雨對ny個post慢到呢

彭秀慧下下都咁肉緊

呢組真心差

一個唔知唱乜 一個唔知喊乜

冇戴口罩唔好行埋嚟

一句都聽唔到

欣宜：你唱乜鳩

右雨唱得好啲喎

欣宜好似聽到1999咁

點都好睇過東莞夜場嘅

呢啲鬼食泥咁欣宜又會點講呢

難聽到好撚燥底

唔識欣賞

都幾難聽

KP去check下淚線啦屌

喂搞唔掂喎

KP好撚浮誇

頭先踢籠嗰下好冇力

兩個都咁廢好難揀

講真好難聽

欣宜：完全聽唔到你唱乜

Kp 真係好撚假

係佢啲發音唔太掂

假假 小儀 阿芝 豬芬

點解要咁睇唔開唱gem

彭狗D戲可唔可以好小小

彭秀慧啲表情好睇過表演

之前係唔係話佢係mirror第13人.......?

好難聽 啊屌你........ ZENO遲一round都輕鬆贏

呢round點揀 foul晒得唔得

B打B係咪為咗保送B組有多啲人入到
兩個都唔知做乜鳩

冇個字聽的清楚

Zeno...

幾有力量

好就講唔上 但夠贏右雨

牙傾同黃金點睇

廢鬥廢

應該都只係3:2
好麻麻

勁鳩難聽

欣宜似唔鍾意

彈下彈下又除衫好似日本個江頭

屌 笑死

NY唱歌咁難聽ga 咩

好到打左下冷小震

讚自己係20強

無睇NY
喺屎坑都覺難聽

甩左

右乳正d

唉屌點解Zeno唔對ny

Ny 對Manson Manson應該會入到十強

欣宜皺曬眉

呢隻歌得gem carry到
其他真係自殺

歌詞咁難背都背到

佢唱到啲歌詞lur晒去咁

True

不如foul哂NY 右乳換Zero算

好過夜場disco既我覺得

想講我真係聽唔到佢唱緊乜

支那漿首歌唔好聽

有人聽到喊未

冇廣東話歌唱咩，全部都係支那rap

佢好彩 抽中右乳

右雨對NY
就好似Timo對Klau咁

唔知佢做乜 唸經咁

NY最差係呢次，顧定B 對佢都可能贏

如果Zeno BB係對NY就唔會咁快止步

欣宜個樣皺晒眉

乜撚野黎

難聽到仆街 固定b完勝佢啦

兩個都foul得唔得

熄聲睇ok

真係好難揀
兩舊屎

多咗

KP又喊, 喊乜鳩

dllm牙慧又喊

咁右雨好似好啲

又喊

KP又喊

大檸樂

陳柏字：Social distance呀屌你老味

2 個foul 哂得唔得啊屌

Kp咁激動

點解仲會有人讚

開始懷疑kp係眼太乾而唔係喊
點喊到咁耐

zeno 歌得好佢幾倍

沒有最差只有更差

突lin

Kp咸能夠未

Zeno對呢2個贏咗啦

屌你有B GM墊底

屌兩個鬥難聽

又喊乜撚野

咬字太lur但有感染力嘅

又開始喊

攞少少唱功出嚟先得

2個都好難聽 可唔可以2個都唔要

好撚似我是歌手啲觀眾

又喊乜鳩

點解zeno唔係對佢

b組成組摺埋算啦

唱得唔係太好

KP jm9

火火竟然岩

咁都唔係5音不全？

唱真係唔掂

彭狗又喊

笑到仆街

Cls好難聽喎

兩個都唱得好難聽

火可以出少句聲嗎

佢好似已經痴咗線

一鳩樣咁伏

到底佢哋喊係咪難聽到喊

岩岩好贏到右雨 夠運

d咬字差到痴線
聽到好攰

KP好撚假喊喊喊

咁又要喊...

欣宜默書又要零分喇

好似唱K就俾人趕走咁於是亂鳩唱咁

右雨聽到出哂水

點解簡gem既歌唱 明知咁難唱 不過佢既舞蹈搭夠

彭導做咩係撚咁喊

係咩

muted

覺得唔好睇

支那綜藝既台上演出同台下演出

海軍鬥水兵

火火個樣咁斯文嘅

彭導示範緊點樣做戲

呢組應該係嗰幾個dancers贏

原來有火火呢D 19
難怪入到LAST 10

有台風應該贏啦

4個表演 zeno點都有第二

兩個都唔知做乜

唱得好難聽 。。。。

追擊Kp

似首歌唔知想點

KP啲鱷魚淚

兩個都麻麻

你地都冇得選擇，當然中意啦

真 兩個都唔係top10人選

其實NY控制自己個身體控制得好

出櫃聲言？

大佬，呢兩個...

下 好撚難聽

好撚核突呀成個人

又喊....

Kp淚線係咪有事

啱啱check 左係gem嘅歌
原曲應該幾好聽

換我固b返嚟

KP應該要多謝係自己人打自己人
唔係兩個都冇得入

覺唔覺彭導d反應over左

有跳過舞咩

kp

唱到成個蜜蜂咁呀

日尻日喊

兩個都唱得麻麻 但ny真係贏
同埋佢把聲應該係可以練好

NY is gay 完

Ching你慢慢，唔同你爭

如果zeno對佢地兩個 入咗啦

真係好難聽

好似幾正咁

kp岀去表演喊一定入到10強

曲線教大家做戲

個妝出撚晒事

欣宜真係幾好

呢啲20強唔掂喎...

對右雨所有贏

正路既

MY係咪gay ?

NY 係GAY ?

欣直好霸氣

唔理唱歌既話佢表情動作做得幾好

Justice for Stable

原來Alfred真係睇穿佢

欣宜好撚有共鳴...

喊撚完未 以為睇緊支那節目

欣宜濕哂

欣宜頭先句野好真性情

好大陣蝗味

鍾意易服？
Just be yourself

上一首都蔡依林架

真心覺得男仔跳Kpop冇問題

原來NY真係member
牙醫講中

好想付種彭秀慧

屌 點撚揀

欣直起哂鋼
但認同欣直

牙醫無睇錯人，佢真係好gay

唔怪得K要佢跳heels dance

KP喊夠未

講道理啦

佢對鳳眼

其實個表演係有諗頭嘅
不過跳出嚟真係麻麻

依2個真係浪費左個位

上次唔係話無乜跳女仔舞？

拉同情票

覺唔覺KP越睇越好似有情緒病嘅女人

首歌好差

咁靚仔既100% hehe

唔差 但係又無咩特別好睇

Gaydar

今次唔捉佢咬字？
On9

廣偉係咪講緊自己

？？？
呢個表演原來有咁嘅意思？

我睇埋字幕先肯定佢係唱緊煲冬瓜
唱到咁真係冇字幕唔得

其實首歌好大發揮空間

唔知點解陳伯頭先攞咪嗰下幾型

首歌唔好聽

左wai

果然係gay test 專家

kp係咪見b組賣唔到煽情所以決定佢自己賣

靜左音冇睇個表演

屋企收埋好多條裙

真

原曲係幾好聽

Alfred有雷達

有冇得兩個都唔簡

Just be yourself

喊到咁？

佢好朋友都係咁架嘛

ny算唔算trans

俾返zeno我

笑左

KP有啲假

佢先係宇宙第一美人心靚、樣靚

唔洗理果d忍

我一個字都聽唔到
係咪我問題

緊係啦屌

牙醫幾時有講

原來唔係誤會

欣宜表示我唔洗減肥

牙醫

I want right milk

NY都係GAY??
牙醫勁能到

牙醫真係講中咗

陳伯個下都幾霸氣

陳柏宇好做作

點解彭秀慧可以每一round 都喊

兩個都唔得...

Kp都係演員

還我Zeno

頂有聲

跳女仔舞唔等於gay嘅

所以咪唱普通話
因為你聽唔明
佢又可以LUR 住唱
咁D字同首歌既音又差唔多好似幾好聽
咁就可以過到骨架啦

陳伯又講經

教下佢組d人點演得感情好d啦

欣直緊係話唔一定 佢咁肥

屌你喊乜

其實兩個都好差

呢2個比嘥咗個位，還我manson

彭導啲樣最好睇

個個仲話佢睇錯

But he is charm gay

Foul哂右乳NY換返固定B返嚟啦

可能係隻眼有事

Yes

右乳 bye

情緒病？

發現自己真係鍾意着裙

真心有病

欣宜： 個個都瘦，我一定要瘦？

係

Zeno如果對呢兩個就唔洗輸了

Princejoyce 女權實投NY

原本首歌都係麻麻

ny對第二個肯定入唔到10強，佢好好運

因為兩個都差

[ViuTV] [不推文回覆]2230-2330 全民造星III (150) 鳩mo問候區Call out battle

真係做返自己喎
alfred gayder無錯

佢隻眼長期keep住係紅

同意

如果今日4個比
頭兩個贏晒

呢兩個我寧願揀右雨
起碼夠淫先

KP 太誇

成個第二回合同岩岩a 組無得比

好撚神準 KP仲話佢理解錯

復活Zeno 算啦

叫返固定廢返黎算啦

kp淚腺真係造星名物

可唔可以狙擊彭秀慧

只要講想做自己就會贏欣宜張票

講啲野啱晒肥婆聽

唔係

欣直對奶...

人地話我肥
我唔洗聽

殘左好多

KP做完呢個節目會唔會喊到盲鳩左